有無人有睇鐵石心腸2019？

翻拍
大陸出左一集字幕之後就因為支那某影業公司買左版權而唔再翻譯
搞到依家要生肉都照食
BTW早兩日播左第3-4集

劇情70分
另外女主真係好靚